唔知將來出路係點(2)

繼之前嘰post:

呀媽唔想我一直留係屋企做低端人口，所以前日Boxing Day走左去約左個師奶朋友。之後大家一齊食飯，一路食一路係到問個朋友個仔做part time餐飲做成點，個仔話佢做野好忙，成日做野乜都要做斟茶遞水。問完之後呀媽一直「鼓勵」我去跟朋友去做，仲問佢地那邊仲請唔請人...不過自己一直好猶豫，始終自己只係個垃圾IT狗，除左間中幫呀媽洗碗外，連煮個飯都唔識，唔知自己有無能力做得到。不過如果我唔去做又搞到我好無用成個不孝子咁，而且呀爸話如果我咁介懷IT狗的話就直接話自己只係中六畢業，黑歷史左個學士學位去了...

PS.都係一樣唔好叫我去見IT工，斟茶遞水係人，IT狗連曱甴都不如，老貓今日又話IT狗要洗成40萬進修啦

唉 原本諗住做埋新年就辭職
點知比佢調我舖 仲收到風有意升我
一個唔留神就應承左過去試下

但係就我所知就算升左職都低過出面做SALES仔
同埋果間舖淨過狗想食佣都無

到底到時可以點拒絕佢好

借個位黎呻下

做乜野?

社會既結構

始終要有賤人做下賤低薪既工作啊

唔好介紹

你就係呢班低薪賤人之一

無你地辛苦做狗咁生存

上位既有錢人唔會可以奢侈生活呀

唔好介意

It咁多範
你有個學位可以入大公司做gt喎
再唔係咪考政府工 紀律部隊
都唔明點解做it咁失禮你
有料既入google Facebook 華為啦

因為HKNOIT，港人只當IT係垃圾宅男日日篤電腦廢青

其實都係SALES仔

sale咩？

鞋咋
琴日都同D 有意離職既同事傾過
佢個加幅一定唔高,9成都唔可以同出面打和

但係拎住高一級個TILTE再轉出去係易搵D
中間D時間就白白浪費左 每個月賺少幾千蚊

就算想走,我又諗唔到咩理由 因為太多人走,佢一定留

做得唔開心?

有無後悔點解當日唔讀好d書

而家日日聞臭腳

品牌無進步。
生意愈差愈加價

工時係同行黎講算長

雖然有男女裝 但我狗衝女女
所以問題不大

好過之前賣玩具對住啲閹尖毒撚

閹尖毒撚?